# Τask-master

## Структура репозитория

- app - проект приложения в Android Studio
- PZ - пояснительная записка в формате markdown
- landing - "посадочная" страница приложения
- documents - документация проекта: презентация, техническое задание, пояснительная записка, диаграммы

## Код проекта

Приложение под Андроид, делается в [Android Studio](https://developer.android.com/studio). Внешний вид и функционал в ТЗ на диске описаны.


## Про установку и запуск

Должны быть установлены git и Android Studio. Для git должен быть сгенерирован и привязан к gitlab профилю SSH ключ ([Мануал на английском](https://docs.gitlab.com/ee/ssh/)).

    git clone git@gitlab.com:Capaldi12/task-master.git  //должна скачать файлы проекта в папку, где запущен bash/shell/vs terminal

Мануал по гиту есть на цивноте, если кому вдруг нужен, в чем я сомневаюсь..

Что касается комитов и с ними связанного:

- **В master не пушить!**
- Работать на отдельной ветке и пушить в нее
- назвать её как-нибудь типа dev-code или nikola-html (чтобы понятно было о чем она)
- потом она будет мержиться с веткой dev
- и наконец dev будет мержиться с master
- комменты - кратко и по делу

Это в идеале). Но все же лучше придерживаться этих правил
